衝擊立法會部分人因經濟困難返回香港？

屌 義士變左condom???冇人講？
有冇人幫到佢地啊！眾籌呢？

914 天水圍親子遊行
915 民陣大遊行

推

夾左啲錢去左邊

到底籌旗有幾難

咪係囉屌！

唔難
但係點搵到佢地去幫先最難...

之前有post講過
基金幫逃亡台灣義士嘅有限，申請到嘅只有生活費用大約港幣五千（每人每月）

難在冇公信力,難分真假
有公信力嘅又唔幫(你知我講緊邊個)

612基金有幾千萬, 好似話批得幾千蚊比佢地...咁仲有無其他籌旗方法呢? 香港人最唔缺既就係錢

其實批幾多係點決定見佢到依家都無點用過啲錢

好似話留返黎日後幫義士打官私不過咁留返, 真正有需要果D已經餓死咗, 班流亡義士又唔見有上黎開post?

推呀

義士不是condom!!!

每人每月5千HKD其實向台灣係夠用

723基金

真係夠用仲可以剩好多

吓

我覺得問題係d錢去唔到佢地手

計唔計住先
夠用 唔代表 生活見好
餐餐麵包都夠用
但你唔會餐餐食麵包

真係有機

幫推啊！！！

佢地去到，開唔到銀行戶口，在港既戶口又可能被凍結，點比佢地?

要去都去歐美，有得正式申請庇護，點解咁鐘意台灣

推到有錢到手

612

五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

問612基金班撚樣

佢地好多都係學生哥，哪有錢買機票去歐美

612 去左邊

咁個問題係批幾多先合理?

洗費又貴。。

求幫推

唉 612...
其實唔係我唔想信612...

唔係第一次...

機票都係一次性，住難民營唔使錢

推牙

住難民營唔使錢

二）基金的目標及用途

基金首要為在反送中運動中受傷、已遭受拘捕或很可能被拘捕的人士提供人道支援，例如上述人士接受醫療服務、心理輔導或法律諮詢的費用。如將來涉及刑事或民事法律程序，基金亦會考慮支援有關訴訟而引致我方的法律開支或法援分擔費。但對於民事訴訟方面有較大的限制，因為基金無法承擔對方的訟費。如因受傷或被捕而引致的經濟困難，基金亦會按個別情況考慮支援；不幸身故死者的直屬家人如需援助，基金亦會酌情提供資助。
資助有關反送中運動的各種投訴及調查項目，資助範圍包括相關的法律費用、調查研究、舉辦活動開支或出席國際會議等。
除了上述支援之外，基金在接受查詢的過程中如發現有其他支援需要，信託人將會於基金宗旨許可的範圍內靈活處理，讓基金能發揮最大的作用。
基金日常運作的必要開支，如核數費用、負責行政及跟進個案職員的薪金等。

你去台灣1冇醫療2冇法律問題
其實都唔係佢目的入面

不過講開法律支援
好多勇武巴都上黎講612唔撚幫手/得幾千蚊

5000港幣=台灣人一個月人工啦...

唔好返嚟住啊唔夠錢可唔可以上嚟講 俾個機會我地幫你

好似話有部份翻左

如果唔計房租就好多
計埋可能唔夠
要返工
有工作就無問題。。。

咁唔代表夠個個洗

6千每位

同埋有好多唔肯受人幫

屌612做乜鳩架?

點幫到佢地啊 有邊個可靠可以開信託基金

一個月5000，台灣生活指數黎講都算合理，而且數字拉長黎講都唔細。捐款係要用黎應付長期抗爭需要，度度都要錢，之後咁多單官司一齊黎，又要預律政司一定會玩野，幾千萬其實唔多好快會洗哂。

之前係台灣既義士開左po講
612批錢比佢地好慢 又得幾千蚊⋯
講話好手緊
都唔知點幫佢地 無途徑比錢阿

幾時會見到有義士會主動搵人幫佢地有d連上前線d裝備都比左其他人先最後先攞何況係依d

冇記錯嘅話6000係計埋住
8000先係唔計住
但個post好耐之前睇 我唔係好肯定
如果冇錯
6000hkd大約2萬台幣
其實夠洗
但可以俾多啲義士等佢地可以食好啲 轉下個look（雖然我估應該擇低咗邊個71之後出咗境）

連新聞都知，咁popo實.......

反而想知係咩人流出d料
對佢地好既一定唔會爆出黎

開個眾籌"協助海外義士" !

連登得1%人係前線，有撚人開po咩

點幫

好多你都好想幫佢地，好心酸，希望佢地見到有好多人支持佢地，唔係condom!!!!!!

驚佢地一返黎就直送新屋嶺

612就係好撚多呢d所謂既條文 程序
唉 咁筆錢放係到係想點 前線既人又受唔到援助

推
612基金可唔可支援外邊既義士多d呀

星火

立即問612

之前有幾個post係義士求救冇左

問題係要有搞手 真心 幫佢地眾籌

你問612啦

重要聯絡到台灣義士

啲錢係咪比hocc拎左去搭飛機呀

之前問左好多次
但都冇人知點比錢佢地

屌612做乜撚
而家唔幫 幾時先用啲錢
等啲仔女餓死哂先黎幫咩
612用哂啲錢 我地咪再捐過囉

有冇咩渠道可以直接幫佢哋

如果真係批得幾千蚊，呢班左膠真係正仆街。
612基金可能只等於泛民遊行捐款箱。
表面幫人，背後收割光環選票。

但係唔係剩係用作生活費。應該係要用學生簽先可以留得耐, 咁唔知夠唔夠。

屌
可以點幫到佢地？

問題係去台灣嘅係義士，咁香港嘅係咪先？

我諗最大問題係拎住旅遊簽證打唔到工，無辦法長期接濟。而義士未經法院審訊，無paper證明受政治逼害，台灣當局無法批出難民身分（好困難）
返香港，其實唔單止係無錢洗，其實係現實無得揀

星火我呢屌

推到佢地知啊！

邊度有得捐？

個乜鳩開掛之達人呃撚到

醫療有
我強調，你去到台灣，拎本護照出黎卡可以睇醫生，但你要自費，收正價，冇健保優惠價，但都好便宜
有部分診所甚至唔查證件

唔係幫612因爲我都唔鍾意612
但$5000一個月係台灣應該夠洗架喎

係，然後一般人又無途徑接觸佢地，無辦法提供金錢上既支援。如果局勢持續落去，亦都未必會係台灣鳩坐幾年到十幾年，甚至成世唔返，呢個情況下回港真係逼於無奈。

台中平既房租一個月才1000元

飛去台灣，當面比現金

咩事呀 捐左好多錢
啲錢係俾佢地用嫁，612攬撚住啲錢做嘜尻

點樣可以幫到佢哋😫

點樣幫到手

有興趣課金俾前線嘅入一入嚟

跑去西門町向港客行乞可能係辦法

要點樣好安全既情況下約到佢地出黎先？
係講緊要完全信任對方先可以做到

義士不嬲係condom

你地班仆街再唔幫就真係condom

我下星期去台灣，到底有咩方法可以直接幫到

d手足俾人拉曬等緊我地救

又比人話你係分化撚架啦

但亂咁透露自己既行踪，萬一遇到特務，後果。。。。。

外國人要證件(護照)呀?你如果無帶證件，佢會叫你後補，但收返健保價住先。我未試過睇醫生唔洗帶證件。唔查證件對佢地無任何得著，入電腦又無記錄claim唔到錢，可能你比到好足，佢間野又黑黑地?

612成千萬攞嚟做乜鳩

基金唔夠錢可以出聲
但唔好做守財奴
捐款原意係幫助義士, 但最後因為怕用哂而幫唔到真係要幫助既人, 咁捐款就失去左意義

係香港, 係台灣既都係義士, 大家都係素人無光環
人地要避走台灣, 離開自己既親人朋友, 已經好慘
點解仲要咁唔夠支援呢

你話要夾錢俾佢地飛德國美國, 我都覺得唔係過份

根本上乜撚野不分化乜乜乜而家係大台口號

我個時話自費，查都無查
你要講明自己無健保，自費睇，係外國人
唔存在claim錢問題

資助有關反送中運動的各種投訴及調查項目，資助範圍包括相關的法律費用、調查研究、舉辦活動開支或出席國際會議等。

其實佢拎本護照出黎睇病都無事
診所又唔係警察

佢返香港做咩

推阿！！一返黎實上門咖

仲有7000萬基金已經用咗2000萬，剩低5000萬要分俾超過1000位被捕人，平均每人得5萬。仲未計海外逃亡義士。

首先搞清楚，被捕的是義士，逃亡海外的都是義士，大家平起平坐。分別係被捕人係急需大額開支（保釋金、未來律師費、堂費）。海外義士係急需生活開支，金額不大，但時間長。平均每人得5萬，仲要被告暴動的人需要遠高於5萬，現實係生活費開支唔可能無限期支持 (我都知係好sad，所以我唔反對上面巴打提議，另外開一個支援海外流亡義士基金)

無論星火、612 我都有課金
更加明白各自的難處
希望大家唔好為屌而屌

用健保先要claim錢
直接自費付清唔洗claim

不如咁睇啦 5千轉返做台幣大概18500
因為我唔知佢地實際情況同埋到底係住台灣邊到
好多22k台仔都有地方住，單生活當然夠
但如果義士去到仲要一齊租屋住，日常用品電話費加加埋埋，加上如果住台北或台中真係唔夠，交完必交既錢都係勉強過落去，當然唔會餓得死，但都生活得好辛苦
早幾日話捐落美國風災我已經講左救自己人先，但比你負皮到仆街 唉
利申 住過台灣一段時間

高雄市民平均工資8k港紙。差3k如果比佢地工作一定揾到。不過係唔佢地有冇工作簽証。

睇住啲所謂黃絲搶住入錢比呢啲基金 香港人係抵撚死

衝擊立法會咁大膽？我罰晒你地去旅行,未叫你返嚟唔準返

5千以現今匯率為20000
慳d用，夠的

大肆宣傳cap水，低調當你condom用完即棄

醫療真係唔洗擔心
最大問題係d錢去唔到佢地手

唔夠點解唔可以再籌

佢之前都有再籌款
按你咁既計法,根本幾多錢都唔夠打官司

同埋612都唔係單單被捕都批

所以就撥咁少俾台灣義士,好似唔係好講得通

錢都唔知比邊個 keep 起左

無病無痛就係既
同埋唔好整爛野

200萬行過出嚟嘅人，當有一半係打工仔，每人每月捐人工1%，以中位數$17000計，每個月已有差唔多兩億港紙，問下自己有冇咁持續咁做?有冇叫其他人持續咁做?

612呢至少都同我批租屋錢俾義士

好多人都想籌比佢哋 , 問題搵唔到籌款方法同點比到義士

點計到剩好多連台灣最低工資22k都冇
仲要解決衣食住行
如果你單睇食飯當然夠有找，但租金水電電話費都去左一半剩低餐餐麵包杯麵都夠既，但日復一日，日日都係咁過你又得唔得

你去試下囉

台灣$5000一個月好撚多㗎喇
而家講緊係每個月都要俾
平均每位義士得5萬
被人告暴動都係得5萬
你話生活費可以交到幾多俾義士？

鬼唔知最好飛過去台灣，現兜兜俾cash義士最好咩，但係而家要捐錢嘅信得過你，又要義士信得過你

結論：都係要有個基金模式先至work

已經住過台灣

你有冇睇咗佢哋份financial report先？

你想講d咩先

炒飯超人一餐先15至20蚊

到依家都未公開d錢點用

户口開唔到，搵又搵唔到，點俾

如果真係幫到人,自然會有人再捐架啦

攬住黎過世咩大佬

我想知話用左二千萬個數字係邊到睇到
想要source 因為對上一次佢哋fb公布有七千期 其中只係用左192萬左右

有冇source?

早餐 三文治 7至10蚊
下午 炒飯超人 15至20蚊
晚餐 炒飯超人 15至20蚊

一日才37至50元

食足2個月

5000一個月，睇佢地係邊住邊，純生活費唔包租台北以外慳d洗夠用2個月左右，不過咁樣都唔係長期方法，可以捐幾耐比佢地？佢地都有自己打算，在台港人/好心人長期接濟先可以留落去。

同埋要每30日出境一次

喂，你現在走難wor，唔係去台灣嘆世界wor

廿萬整個女神像都唔幫有需要既人

整埋d唔等洗既野

仲咪夠數呀！
Stop HK Police sexually assaulting protestors.
Please pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

你得本旅遊visa 人地會肯租俾你？
仲未計每個月要買機票離一離台

依家係 走難 HK$5000一個月係台北/旅遊區以外係好好洗
但如果用去旅行心態就幾多都唔夠洗

612 人道支援基金呢?
有無搞錯?

仲咪夠數呀！
Stop HK Police sexually assaulting protestors.
Please pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

快撚啲問我拎錢

你咪係到講呀，呢到啲兒登仔好撚鐘意隻野架。
到現場啲左膠見到呢隻野佢地會興奮到射精，唔屌得架。

我都好想知點解台灣班手足會變左condom咁耐都無人理
我又搵唔到方法幫到佢地

女神像係612 科水?

義士唔係condom 啊

走難當然係睡街或7仔

啱呀日日食
食到死嗰日
咁樣叫生存吊命，唔撚係叫生活
我都講左餐餐麵包係夠，你咁過又得唔得

點止 直頭食到死

提議星火成立 被補義士生活費基金/流亡義士基金

再大搞一次捐款！

老實，咁樣已經唔錯好食
你仲想點?
餐餐享食天堂

7仔最平三文治一個才29台幣

屌 不如我地自己搞返個基金仲好啦！

可以點幫？我可以出錢

之前都有人提醒612基金係泛民打骰
佢哋啲基金運作從來都好閪
籌咗幾千萬先郁得十分一
好在捐開俾星火

再唔係台式自助餐，20蚊就是

唉屌佢老母
見到都煩
香港人捐左咁撚多錢、飯劵出黎
屌你個閪
唔好整呢隻咁既野
就將啲飯劵周圍放
畀啲藍屍廢老拎鳩曬

屌你有冇睇過黃台仰佢哋講難民營有幾撚難捱
同埋你住難民營唔代表你可以成功申請做難民
失敗都係會被遣返
唔好講到去外國咁易好唔好

點解我地口中嘅「義士」要過呢種生活？
乞兒都唔不如？
點解我地唔可以當佢地係退役軍人咁俾佢地過返有尊嚴嘅生活？
屌你老母，你第時一定係啲寒酸刻薄高層。

開掛果50萬呢？又話幫人既

你未計埋機票呀Ching

PUSH

Onl9

之前有提過 寄去郵政信箱，再搵人拎去派比佢地
唔知可唔可行呢

去612人道支援基金 洗版啦
屌，夾咗幾千萬養唔起幾個人?

Push

係我柒 我認
用咗192萬 (數多咗個零）
（當中包括55位緊急經濟援助；但無break down)

其實最初都話唔好亂去台灣, 又冇被補冇通緝, 台灣方面都好難出面幫
分分鐘走難走幾十年

事實上都冇幾多個入立法會被補

畀我哋幫啦

push

未過香港海關係可以直接送你去北京

個班義士點止值5千蚊一個月呀??圍埋得百幾蚊一日，要包晒衣食住行
佢地絕對唔會 亦唔應該係condom
唔係佢地71衝入立會，星星之火，足以燎原
為香港付出咁多 仲要比人屌5千蚊夠洗有凸

推呀，點會咁?
有冇可能有個基金，專幫台灣手足
比我地可以直接資助佢地

點幫到佢地呀？

我都想知。。。

食左藥未？

搵香港留學生幫手

冇追溯期
最尾班手足有冇人我唔敢講
十年後廿年後告一樣得

612負皮如潮...
下次捐比星火算

推
我想幫佢地

唔好返香港呀

有啲人個個月都有捐，真係得幾千萬咁少🤔？

之前朋友係台北讀書
連埋租金一個月都用唔到5000蚊hkd.....

lm

青係咪傻撚左

Push...

....明顯傻撚左

依家法律程序先啱啱開始咋

之前我見過有眾籌

住台北5000蚊都夠用的
但當然唔係住西門町果d市中心咁貴啦

可以點樣幫

其實台灣711買個便當先20蚊hkd
味道都唔差, 唔似hk 711咁難食
點解講到好難為咁?
係咪要餐餐100蚊hkd以上先叫岩?

開掛之達人又話籌到幾十萬幫佢地既

913 中秋活動
915 民陣

jump

佢地點點樣

係, 黃台仰話難民營直頭係連沖涼果d地方都有屎...
仲要住左3年 (唔sure)
真係好辛苦, 唔好講到住難民營好好, 好易捱

用左先啦屌你612 基金係咪戇鳩，唔夠先再籌啦，keep 撚住啲錢有咩用呀

因為佢地好似係未被起訴?
如果係咁, 台灣真係好難幫你, 俾個居留權你呀...
你話已經被起訴就話姐

完全唔撚想再信612

啱啱都係課咗畀星火

希望幫到有需要巴絲 唔想批評612或者咩 我只係想幫人

推啊

少少行動分析

915銅鑼灣 915銅鑼灣 915銅鑼灣
［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

係搵到佢地先難
我地根本分唔到邊個有份去衝擊 邊個係呃錢

屌你老母612基金同我嘔返晒啲錢出嚟

屌，D錢去左邊

班人唔好成日講留錢打官司啦屌 無錢一定大撚把人捐囉

仲信 笑死人 我3x萬身家洗到-8萬比人拉埋打去話唔落charge連律師都無過黎陪我落口供 日日乞裝乞飯劵 comdom

講緊612呀屌你老母

612食撚屎

你去睇電波少年，佢地都係咁過日子
唔通比你去嘆世界?
租到樓就住樓，住唔到就平價洒店或民宿
再住唔到就間中住下民宿/洒店，其他時間睡網吧/麥記/7仔/機場

我一早講左，係佢地唔信

至少佢地向台灣睡街都未至於到處都係屎

其實台灣同香港唔同, 唔係平野就一定難食
台灣大把平野都味道唔差
而且好多選擇, 唔駛日日食同一間 / 同一樣野
唔覺有咩問題

大佬，過到咁仲想點?
香港好多人有正常工返都無過得咁好

籌錢唔難 但批咁少點夠 屌

被起訴就連境都出唔到

成立臨時政府單野係點？
係咪唔會再成立

留佢老母 到時真喺要打官司就會再捐 而家叫台灣班手足點算屌

其實應該諗, 因為經濟有問題而返黎hk果班, 係咪拎唔到612援助既人?
定還是拎左612果5000蚊但覺得唔夠所以返黎架先?

比較想知道有冇義士去左台灣, 向612申請左, 但612唔援助佢地?
(612的確有援助義士, 一個月5000-6000hkd, 但唔知係咪全部人申請左都會有援助)

都唔知留乜撚
批得寬鬆少少
唔夠再捐好過啦

台灣食20hkd既野
仲好食過你係香港食60-70蚊既野
同埋人地去台灣讀書d學生都係咁樣過, 真係唔覺有咩問題

樓上接受唔到

台灣既義士可以互相聯絡
夾錢租房都平啲

岩
唔係比多比少問題
好話唔好聽 依家唔係去旅行

重點係 係咪個個手足都收到 依個最緊要

612呢？ 以台灣物價俾一千夠佢地走近十年

咁真係矛盾黎
冇可能你冇被起訴, 但人地台灣俾個居留權你

咁另外, 黃台仰當年點樣去到德國?佢果時冇被起訴咩?

推到612回應

星火喺哩方面係咪幫唔到？
（捐開星火唔想畀612）

佢果時仲可以出到境, 唔駛交出旅遊證件, 然後.....大家都知跟住點

612基金呢

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

籌旗個咩桂香姐同埋開掛之達人
(利申, 兩個都覺得伏伏地)

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

同埋之前唔係話有手足話女朋友住台灣可以幫手咩, 印象中之前有POST
無下文?

612呢

大把錢係到

今次大獲，原來騙子「開掛之達人」仲有第二個眾籌

比手足用住先啦 官司之後再籌過 唔夠可以開聲

但係唔好因為怕唔夠就批咁少

唔敢上前線既好多都好捨得捐錢

我全家都深黃 得我夠膽出 但係老豆老母都話會捐得幾多得幾多

希望612可以考慮透明公布資金去向同餘額

香港人真係最多就係錢

籌左D錢呢

咪係囉，第日有人打官司要錢咪再籌過囉

姐係方便政府機場接機

義士一定要幫， 慷慨d
要再籌過唔難呀

搵有關注香港嘅，出名嘅台灣youtuber幫手搵義士並代收錢有冇得諗？？

雞排妹

馬田

真 個邊租唔係咁平

義士們好似係無得係當地打工

關於避難來台的義士，我以台灣人觀點談下可能的問題

一、身份曝光
1.1未曝光：
以遊客來台灣、居留，只要遵守30日內離境再進來，一般人也不會注意到你幹過啥事，有懷疑，也沒證據。重要的是，人在台灣，不可能對你抓補、蒐證。
1.2已曝光
不管是已受控罪棄保來台灣，或者是已被指證有犯罪嫌疑，台灣官方是有理由拒絕入境，甚至入境後驅逐出境，目前的執政黨不敢如此做，但需提供足夠的證據證明有因政治受迫害的危險，申請以人道理由居留。 除非台灣真的被統一，否則再親中的執政者上台，也只是將人驅逐出境（還有機會去第三國），不會直接送回香港甚或中國。不過身份曝光後總是有風險，能免則免

二、生活費
台灣一般人的生活，不住台北地區，往中南部甚至東部去，租房3000台幣/月，電費500/月、手機通信費(含網路）一個月600，全部外食的話，一天250台幣夠了。一個月的基本生活開銷12000台幣可以過得不錯了，旅遊簽證不能打工，需排遣生活上的孤寂，因此適當的旅遊與生活開支是必要的，20000台幣/月 ，差不多5000港幣的生活費，對年輕人來說是適當的

三、機票
如果是以旅遊簽證居留，每30天需出境一次，不一定去香港，日本、東南亞也行，往返機票5000~8000台幣不等，算寬裕點，2000港幣。若已申請人道居留獲准的就不必月月花這筆錢

以上，一個人採旅遊簽證方式長期在台灣居留，基礎花費差不多是7000港幣/月

四、逃難之外
香港的政局不知多久才能改善，即使有經濟上的支持，長年在台灣又不能工作，浪費生命中最美好的時光也太沒價值了。 學生可以可慮各種就學規劃，短期內去大學課堂旁聽都行。 但長期言，不管是留台灣還是需他國，都還是要安排，但這個與個人生涯規劃有關，只能就個案需求儘量協助，無法代為決定人生的未來

但目前為止，因保密理由，只聽說有意思來台灣需支援，但沒見到任何一個人，想捐錢的人非常多，但捐款管理上如何被捐助者與受捐助者信任，才是目前做海外援助的最大難題

睇佢行文feel到佢同時代脫節
人地為香港付出左咁多
而家要人地瞓街？
係咪未撚食藥

成班係到分化612基金，首先近排已經好多人比人拉，一千萬分比一千人得一萬。第二，過左台灣個 d 人點樣分係唔係真係衝過，同埋點比錢佢地

唔係唔想幫 問題係佢地唔敢出黎 怕被人捉
但又無一個中間人幫到手

推，要夾錢出聲，盡力幫

真係住過台灣嘅人就知，
5 6k係好夠洗，
仲可以有娛樂個隻，
自助餐有魚有肉有菜NT100內架咋
當然機票個啲另計，
但絕對唔係過緊低下生活

睇住邊啦
同埋佢地冇身分證
屋主坐地起價都唔出奇

我覺得都係台灣人好啲，至少佢哋唔需要返嚟香港會安全啲
其實唔一定係台灣youtuber，任何一個國家嘅出名人士做中間人應該都信得過掛，只係有冇人肯幫忙，同佢哋點搵義士係問題啫

Push 可以點幫

邊到可以捐 定其實要搞過個眾籌係for逃亡義士

淨係立法會一單都成幾十個
每人每月要幾千蚊
仲有n咁多其他事既傷者呢
咁多人俾人告又要律師費
你估李嘉誠基金會咩

最大困難點接觸佢地

勿忘新屋嶺 831 721

5 demands, not one less

咪住先....據了解 據邊度了解先？

快幫

我記得上次個post
義士都有搵過星火, 然後無左件事

比起經濟困難, 居住困難好似麻煩d

屌你老母籌左幾千萬 每月批得5k俾人? 1萬都唔算多啦

1萬夠1個月生活費

打官司 現實d講真係燒錢 幫左眼前之急好過啦

同埋最大問題係就算佢地想自己去賺 但基於身分同安全上未必可以去搵工

唯一係去歐洲

都要問下㗎啦打黑工啦

屌

推
眾籌唔難，難在要搵個公開透明既方法確保眾籌可以交到義士手上

咁係留係香港都係要食架啦.
你香港平平地都40蚊餐, 120蚊日都3600啦
咁佢過台灣一蚊都唔帶過去?
HKD5000你話要包食包住包叫雞就緊係唔夠啦.

點捐俾佢地，俾個方法我

頂! 番離香港都唔會有錢生活,
冇錢開Post講ar ma...

首先要有個Telegram group 加晒佢地入去

612基金寫明晒用途咁樣用
612基金唔係叫連登基金唔係叫前線基金

一係就搵到人開個連登基金focus on義士生活上費用 包括流亡海外 / 本地出獄後

捐比星火好似有用d

曾經好似睇過612市民捐埋有幾千萬
但好似完全幫唔到咁
之後要捐不如捐比星火好似實際好多

反黎香港實俾人捉。。

捐錢又到唔到義士

612我屌你老母，為左養律師可以去到幾盡？

基金有冇可能幫佢地去歐美搵政治庇護先

唉 其實基金個審批一定有好多爭議
係我地角度 梗係想每一個出事都幫 批到既錢愈多愈好
但係基金處理人個角度 佢地可能會諗 司法階段都未開始 咁快批晒d錢 咪好快用晒
好似而家過千人被捕 如果每個批一萬都成千萬
個基金由咩背景既人負責 我諗大家都清楚 只係希望佢地可以對所有申請人都公平處理就滿足了

唔係掛 香港人大把錢wor

Pushhhhh

Pishhhhhhhhh

正視聽必需要推
不再推未Fact Check 嘅內容